一人一句最煩既口頭禪

岩呀

咪癲啦

咪又係雞

明唔明？

廣瀨愛麗絲

姐係咁講

咁想表達同意既話應該點做

呢句真係好撚煩

岩呀 喊出黎

揾食呀我想呀

係呀咪得

依句都未算

仲有句：你唔明呀？

係咪咁話

渣ga

喊出黎

啱呀

係呀

咁我講多次吓～
Ok?
Ok?
Ok?
Ok?

講乜後面都加個係呀係後面

我食左飯喇，係呀。

on99

真心呢

你喜啦 ok啦

你明唔明我講咩呀？

真心咩

完全明白
講依句既人 好似當我智障 唔知咩係啱唔啱甘

係咁嫁啦
啱呀
之後呢
咁樣嘅

岩丫

講呢啲

屌 聽得太多 自己都講埋一份

即係咁

講到自己都覺煩

“講句舞聽” 我老豆講咩都要加呢句, 仲要將“唔好” 痴埋讀 , 簡直係童年陰影

我會講依句
不過通常係我講野講到一舊一舊
連自己都唔明自己講咩既時候先講

認真 XXX

好煩

我都係

唔出奇吖

最緊要你開心

O唔O

認真咩?

認真咩

即係咁

同老母講岩呀講到佢嬲

我想講呢⋯⋯
屌你講就講啦
係都要加我想講呢係前面做乜撚野

講經咩
我細佬成日講

Then?
Yup
I mean
諗緊野lag機唔用er...要用so...

Dse英文1學人扮abc

我個fd都係
成日人地講講下野想插嘴就勁大聲 咩呀 我想講呢

未入嚟已經係諗到呢個

well~~呢?

一定係，除非唔係

你明唔明呀

垃鳩圾口頭禪

又真